有冇人識呢條冚家富貴？求推

識佢嘅提佢搵定律師啦，鼓勵人自殺啊

屌佢老母 食屎啦

冇人性

Push

大家盡情負皮，記得推到搵到人俾法律提示幫下佢老母

呢d五毛ac黎